一人一部未見過而又最想見嘅超跑

我先：
Mercedes-Benz McLaren SLR Stirling Moss

布加迪

咩型號先

喺街都見過幾部

香港未見過任何一部

Enzo

LaFerrari

Egoista lambo

不過你地都係Ferrari FF架啦

La法之前抄左部

我都未見過

Ferrari FXX K

Singer 911 算唔算？
458 speciale aperta
NSX R na2 (見過na1)
F40
Mc12
Mclaren F1
Bmw m1

pagani

R34

Nsx r gt

巴打唔係有去車展咩？

呢部都未見過

Rx7 fd
Fc成日見到

無啊，我係外國
不過都因為咁見到唔少好野

911 GT1
（一部丫嘛，再加就288 GTO同Carerra GT ）

元朗見過藍色黃色，尖沙咀見過白色
FC淨係見過開蓬版白色

好似見過veryon 16.4

無啊，我係外國
不過都因為咁見到唔少好野
正
好好彩我全部都見過

呢d呢

元朗藍色成日見

唔熟舊車
部996 turbo有咩特別？

呢部係996 gt2 而且佢係屬於moto gp 車手 Valentino Rossi

獻醜了
自吞x12

Porsche 959

toyota ft-1

laferrari 垃圾

Bugatti
香港地未見過

有心既一早去灣仔showroom睇啦

同好 最鐘意佢支鏡
Lady s30

P1LM

One:1

見過na2
九龍塘

粉紅色 F430, 聽聞無迫力

showroom喺金鐘

暫時全post最難見

係突然間冇迫力

17 ford gt lm
corvette c7r

porsche 918 spyder

Saleen S7

今朝先有架去咗石澳

gt2000

pagani zonda R

早排長擺SPS喎

有冇巴打知呢部係咩車？

koeneggsegg One

Volkswagen Guia

Lp700

未出過街？

Aston Martin one77
DB11

one77
DB11喺街見過幾部

咩車嚟
Koeniiiggggsseeeegggggg one:1

跑車

P1

db10

識貨

好似早排有發佈會？
唔記得咗

我都見過幾部
有兩部係喺街見

我都想見下
係香港見過最唔常見嘅超跑就係太陽神

Rimac Concept One

成隻老鼠咁

db10有發佈會

Lamborghini elemental

我仲去咗影添喎
定其實car show嚟